曹星如似唔似世清

打唔贏啲勁人（宇清）
就笠水 避戰
搵埋啲垃圾（佩清）出氣
以下係世清語錄：
宇狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定宇狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

近排吹緊咩風

薯星如明刀明槍呃飯食

佩清都係

君如條傻閪次次比人打到口腫面腫
邊有人咁on9

口裡撐本土但奶共
袋幾球野代言費

樓上柒到po 都唔敢開

你食撚夠回力鏢未
你冇改過名呀

使撚開嚟睇咩
見到個po 俾人推咗但我睇唔到commment就知係你個傻鳩又推舊po 啦
唔好意思 唔記得你係弱智唔識呢啲野添 😐

重點:佩狗=垃圾

叔哥 = =

講真薯君如勁好多
起碼人地至少出黎打傻閪
世笠連影都唔見話笠就笠

世清又無講錯喎

條傻西如咪比人打到變豬頭

但隻奶共狗袋成球代言費

樓主真係好撚狗 陰d陰d咁反你

咁樓主又冇講錯到

人地笠水笠得有公關
你笠得咁撚柒撐唔落